睇返早前新聞，好多財演叫人$38蚊時沽匯豐換馬

講真呢個世界點會有人教你賺錢如果真係眼光咁準確佢自己都唔使出嚟做

鬥9 up姐麻，，你都可以架

呢排都搵夠喇，好想比人賺吓

匯豐第一次出$38果時你換是但一隻而家都唔止20%啦

有咩問題？38蚊果陣allout轉買美股，到28蚊再allin返，而家已經財自緊啦，財演只係無講下半句啫

又係傻西怪鳩人

當38 叫你換馬

跌到落30樓下唔見你出post讚人

升番上去又屌鳩人

最好比撚曬錢你
幫你屌埋你呢女生推埋仔
幫你釘埋蓋好無

最緊要有信念

38沽28入

模擬倉就咪撚拎出黎

同一道理買完Del app唔睇

模擬倉都要加密？

DEL左水印先SEND出來啦

你同班財演一撚樣